[黃色經濟圈食物鏈]黃店叫call4van,再係店內電視播黃色youtuber..你10小時不斷播yt會救到佢地

幫手推多d比人睇

chromecast?

YES 幾百蚊姐

買過係$200 左右
而家唔知啦

有幾樣技術限制
正常食客都想睇新聞台（有兩部以上電視既話較可行）
Youtube 啲料太慢
而且冇人mon住會出好多廣告出survey停咗
而且就算老燒都有粗口⋯⋯⋯

可以播唔同類型

如果有心搞....可行
可以盡力禁粗口

唔一定時事
總知咩黃YOUTUBER都播

支持

推！

Push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實我覺得今時今日連啲細路都已經聽過晒粗口
尤其是過去幾個月有邊次遊行示威係無
應該一早要慣晒

推

間間茶餐廳

部部電視機

都必須長開

播住ＴＶＢ

呢個 IDEA 唔錯！